Exercise 1:
Positive number count: 5
Negative number count: 7

Exercise 2:
Data2: [4, 6, 4, 3, 3, 4, 3, 4, 3, 8]
Solution: [4, 3]

Exercise 3:
Data3: [4, 5, 6, 7, 3, 9, 11, 2, 10]
Solution: [5, 6, 7, 7, 9, 11, 11, 10]

Exercise 4:
Data4: [1, 2, 3]
(1, 2, 3)
(1, 3, 2)
(2, 1, 3)
(2, 3, 1)
(3, 1, 2)
(3, 2, 1)

Exercise 5:
Solution: [[4, 3, 5, 1, 3], [1, 2, 3, 9, 3, 5, 7], [3, 7, 4]]

Exercise 6:
Solution: 2002,2009,2016,2023,2037,2044,2051,2058,2072,2079,2086,2093,2107,2114,2121,2128,2142,2149,2156,2163,2177,2184,2191,2198,2212,2219,2226,2233,2247,2254,2261,2268,2282,2289,2296,2303,2317,2324,2331,2338,2352,2359,2366,2373,2387,2394,2401,2408,2422,2429,2436,2443,2457,2464,2471,2478,2492,2499,2506,2513,2527,2534,2541,2548,2562,2569,2576,2583,2597,2604,2611,2618,2632,2639,2646,2653,2667,2674,2681,2688,2702,2709,2716,2723,2737,2744,2751,2758,2772,2779,2786,2793,2807,2814,2821,2828,2842,2849,2856,2863,2877,2884,2891,2898,2912,2919,2926,2933,2947,2954,2961,2968,2982,2989,2996,3003,3017,3024,3031,3038,3052,3059,3066,3073,3087,3094,3101,3108,3122,3129,3136,3143,3157,3164,3171,3178,3192,3199,

Exercise 7:
Solution: 2000,2002,2004,2006,2008,2020,2022,2024,2026,2028,2040,2042,2044,2046,2048,2060,2062,2064,2066,2068,2080,2082,2084,2086,2088,2200,2202,2204,2206,2208,2220,2222,2224,2226,2228,2240,2242,2244,2246,2248,2260,2262,2264,2266,2268,2280,2282,2284,2286,2288,2400,2402,2404,2406,2408,2420,2422,2424,2426,2428,2440,2442,2444,2446,2448,2460,2462,2464,2466,2468,2480,2482,2484,2486,2488,2600,2602,2604,2606,2608,2620,2622,2624,2626,2628,2640,2642,2644,2646,2648,2660,2662,2664,2666,2668,2680,2682,2684,2686,2688,2800,2802,2804,2806,2808,2820,2822,2824,2826,2828,2840,2842,2844,2846,2848,2860,2862,2864,2866,2868,2880,2882,2884,2886,2888,

Enter start word: chutzpa
Enter goal word: panda
The shortest chain is:
chutzpa
panda
(.venv1) PS D:\PycharmProjects\ds-ml-vietnguyenai-homework\homework-1> python .\exercise.py
Exercise 1:
Positive number count: 5
Negative number count: 7

Exercise 2:
Data2: [4, 6, 4, 3, 3, 4, 3, 4, 3, 8]
Solution: [4, 3]

Exercise 3:
Data3: [4, 5, 6, 7, 3, 9, 11, 2, 10]
Solution: [5, 6, 7, 7, 9, 11, 11, 10]

Exercise 4:
Data4: [1, 2, 3]
(1, 2, 3)
(1, 3, 2)
(2, 1, 3)
(2, 3, 1)
(3, 1, 2)
(3, 2, 1)

Exercise 5:
Solution: [[4, 3, 5, 1, 3], [1, 2, 3, 9, 3, 5, 7], [3, 7, 4]]

Exercise 6:
Solution: 2002,2009,2016,2023,2037,2044,2051,2058,2072,2079,2086,2093,2107,2114,2121,2128,2142,2149,2156,2163,2177,2184,2191,2198,2212,2219,2226,2233,2247,2254,2261,2268,2282,2289,2296,2303,2317,2324,2331,2338,2352,2359,2366,2373,2387,2394,2401,2408,2422,2429,2436,2443,2457,2464,2471,2478,2492,2499,2506,2513,2527,2534,2541,2548,2562,2569,2576,2583,2597,2604,2611,2618,2632,2639,2646,2653,2667,2674,2681,2688,2702,2709,2716,2723,2737,2744,2751,2758,2772,2779,2786,2793,2807,2814,2821,2828,2842,2849,2856,2863,2877,2884,2891,2898,2912,2919,2926,2933,2947,2954,2961,2968,2982,2989,2996,3003,3017,3024,3031,3038,3052,3059,3066,3073,3087,3094,3101,3108,3122,3129,3136,3143,3157,3164,3171,3178,3192,3199,

Exercise 7:
Solution: 2000,2002,2004,2006,2008,2020,2022,2024,2026,2028,2040,2042,2044,2046,2048,2060,2062,2064,2066,2068,2080,2082,2084,2086,2088,2200,2202,2204,2206,2208,2220,2222,2224,2226,2228,2240,2242,2244,2246,2248,2260,2262,2264,2266,2268,2280,2282,2284,2286,2288,2400,2402,2404,2406,2408,2420,2422,2424,2426,2428,2440,2442,2444,2446,2448,2460,2462,2464,2466,2468,2480,2482,2484,2486,2488,2600,2602,2604,2606,2608,2620,2622,2624,2626,2628,2640,2642,2644,2646,2648,2660,2662,2664,2666,2668,2680,2682,2684,2686,2688,2800,2802,2804,2806,2808,2820,2822,2824,2826,2828,2840,2842,2844,2846,2848,2860,2862,2864,2866,2868,2880,2882,2884,2886,2888,

Enter start word: pen
Enter goal word: panda
The shortest chain is:
pen
encroach
chutzpa
panda
(.venv1) PS D:\PycharmProjects\ds-ml-vietnguyenai-homework\homework-1>